有無人解釋下北角健康西街攔截白色車前因後果

我相信肯定係個司機撩我地先，但有無在場人士解釋下？

架車衝入人群（算快）
停低左之後成班圍埋去屌佢 好快爆左佢玻璃
之後勇武巴開始拆車佢先出黎話係支持示威者架 點解要鬧佢之類

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

我都估到㗎喇！
唔該曬！

最慘條片無頭得尾....

前因 - 白色車司機架車踏油衝入人圍. 發覺前面無路先停低, 請留意片入面佢後面係無車, 前面係無路, 佢係點樣可以去到片中位置?

1:09:00 開始